詩賓Sir 話721唔撚關佢事..... （HKU starr Hall)

講大話.....

警務人員子女關注組

時笨Sir （Starrian)

警務人員子女關注組